Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (mars et avril 2019)
Slug: new-developers-2019-04
Date: 2019-05-11 16:35
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Status: published


Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers mois :

  * Jean-Baptiste Favre (jbfavre)
  * Andrius Merkys (merkys)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même période :

  * Christian Ehrhardt
  * Aniol Marti
  * Utkarsh Gupta
  * Nicolas Schier
  * Stewart Ferguson
  * Hilmar Preusse

Félicitations !

